# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Last.fm
# Addon id: plugin.audio.lastfm
# Addon Provider: Team-XBMC
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#30001"
msgid "Submit songs to Last.fm"
msgstr "노래를 Last.fm에 전송"

msgctxt "#30002"
msgid "Submit online radio to Last.fm"
msgstr "온라인 라디오를 Last.fm에 전송"

msgctxt "#30003"
msgid "Last.fm username"
msgstr "Last.fm 사용자명"

msgctxt "#30004"
msgid "Last.fm password"
msgstr "Last.fm 비밀번호"

msgctxt "#30005"
msgid "Confirm Love/Ban submissions"
msgstr "좋아함/싫어함 전송 확인"

msgctxt "#32011"
msgid "Last.fm"
msgstr "Last.fm"

msgctxt "#32012"
msgid "Do you want to add the current track to your loved tracks?"
msgstr "현재 트랙을 좋아하는 트랙에 추가하겠습니까?"

msgctxt "#32013"
msgid "Do you want to ban the current track?"
msgstr "현재 트랙을 제거하겠습니까?"

msgctxt "#32014"
msgid "Added to your loved tracks: '%s'."
msgstr "좋아하는 트랙에 추가됨: '%s'."

msgctxt "#32015"
msgid "Could not add '%s' to your loved tracks."
msgstr "'%s' 을(를) 좋아하는 트랙에 추가할 수 없습니다."

msgctxt "#32016"
msgid "Banned: '%s'."
msgstr "싫어함: '%s'."

msgctxt "#32017"
msgid "Could not ban '%s'."
msgstr "'%s' 을(를) 싫어함으로 설정하지 못함."

msgctxt "#32018"
msgid "Do you want to remove this track from your loved tracks?"
msgstr "이 트랙을 좋아하는 트랙에서 제거하겠습니까?"

msgctxt "#32019"
msgid "Do you want to un-ban this track?"
msgstr "이 트랙의 싫어함을 취소하겠습니까?"

msgctxt "#32020"
msgid "Removed from your loved tracks: '%s'."
msgstr "좋아하는 트랙에서 제거됨: '%s'."

msgctxt "#32021"
msgid "Could not remove '%s' from your loved tracks."
msgstr "'%s' 을(를) 좋아하는 트랙에서 제거할 수 없습니다."

msgctxt "#32022"
msgid "Un-banned: '%s'."
msgstr "싫어함 취소: '%s'."

msgctxt "#32023"
msgid "Could not un-ban '%s'."
msgstr "'%s' 싫어함을 취소할 수 없습니다."

msgctxt "#32024"
msgid "Remove from loved tracks"
msgstr "좋아하는 트랙에서 제거"

msgctxt "#32025"
msgid "Un-ban"
msgstr "싫어함 취고"

msgctxt "#32026"
msgid "Connect to Last.fm failed"
msgstr "Last.fm 연결 실패"

msgctxt "#32027"
msgid "No username or password provided"
msgstr "사용자이름 또는 비밀번호를 입력하세요"

msgctxt "#32028"
msgid "Could not retrieve list from Last.fm"
msgstr "Last.fm 에서 목록을 찾아올 수 없음"

msgctxt "#32051"
msgid "Friends of user %s"
msgstr "사용자 %s 의 친구들"

msgctxt "#32052"
msgid "Neighbours of user %s"
msgstr "사용자 %s 의 이웃"

msgctxt "#32053"
msgid "Top albums for user %s"
msgstr "사용자 %s 의 인기 앨범"

msgctxt "#32054"
msgid "Top artists for user %s"
msgstr "사용자 %s 의 인기 아티스트"

msgctxt "#32055"
msgid "Top tags for user %s"
msgstr "사용자 %s 의 인기 태그"

msgctxt "#32056"
msgid "Top tracks for user %s"
msgstr "사용자 %s 의 인기 트랙"

msgctxt "#32057"
msgid "Tracks recently banned by %s"
msgstr "%s 가 최근 싫어한 트랙"

msgctxt "#32058"
msgid "Tracks recently listened by %s"
msgstr "%s 가 최근 감상한 트랙"

msgctxt "#32059"
msgid "Tracks recently loved by %s"
msgstr "%s 가 최근 좋아한 트랙"

msgctxt "#32060"
msgid "Weekly album chart for %s"
msgstr "%s 의 주간 앨범 차트"

msgctxt "#32061"
msgid "Weekly artist chart for %s"
msgstr "%s 의 주간 아티스트 차트"

msgctxt "#32062"
msgid "Weekly track chart for %s"
msgstr "%s 의 주간 트랙 차트"

msgctxt "#32064"
msgid "Listen to %s's neighbours Last.fm radio"
msgstr "%s 의 이웃 Last.fm 라디오 듣기"

msgctxt "#32065"
msgid "Listen to %s's personal Last.fm radio"
msgstr "%s 의 개인 Last.fm 라디오 듣기"

msgctxt "#32066"
msgid "Listen to %s's recommendations Last.fm radio"
msgstr "%s 의 추천 Last.fm 라디오 듣기"

msgctxt "#32067"
msgid "Biggest fans of %s"
msgstr "%s 의 골수팬"

msgctxt "#32068"
msgid "Similar artists as %s"
msgstr "%s 와 비슷한 아티스트"

msgctxt "#32069"
msgid "Top %s albums"
msgstr "%s 인기 앨범"

msgctxt "#32070"
msgid "Top %s tags"
msgstr "%s 인기 태그"

msgctxt "#32071"
msgid "Top %s tracks"
msgstr "%s 인기 트랙"

msgctxt "#32072"
msgid "Listen to %s fans Last.fm radio"
msgstr "%s 팬의 Last.fm 라디오 듣기"

msgctxt "#32073"
msgid "Listen to %s similar artists Last.fm radio"
msgstr "%s 비슷한 아티스트의 Last.fm 라디오 듣기"

msgctxt "#32074"
msgid "Top albums for tag %s"
msgstr "%s 태그에 대한 인기 앨범"

msgctxt "#32075"
msgid "Top artists for tag %s"
msgstr "%s 태그에 대한 인기 아티스트"

msgctxt "#32076"
msgid "Top tracks for tag %s"
msgstr "%s 태그에 대한 인기 트랙"

msgctxt "#32077"
msgid "Listen to tag %s Last.fm radio"
msgstr "%s 태그의 Last.fm 라디오 듣기"

msgctxt "#32078"
msgid "Search"
msgstr "찾기"

msgctxt "#32079"
msgid "No results found"
msgstr "결과 없음"

msgctxt "#32080"
msgid "Custom Last.fm radio stations"
msgstr "사용자 지정 Last.fm 라디오 방송국"

msgctxt "#32081"
msgid "Listen to artist fans Last.fm radio"
msgstr "아티스트 팬의 Last.fm 라디오 듣기"

msgctxt "#32082"
msgid "Listen to similar artists Last.fm radio"
msgstr "비슷한 아티스트의 Last.fm 라디오 듣기"

msgctxt "#32083"
msgid "Listen to tag Last.fm radio"
msgstr "태그의 Last.fm 라디오 듣기"

msgctxt "#32088"
msgid "Tag"
msgstr "태그"
